經歴4個月 估唔到整場運動既轉捩點 就係謝sir度

轉做污點證人，爆831 721 新屋嶺 解放軍 臥底示威者 被自殺死者 d事件出來

我相信有100萬香港人會同你向美國求情，比綠卡你全家

所羅門亦都係一個明事理的人謝sir肯做
我相信所羅門都一定撐你，比你全家呼吸自由空氣

謝sir肯爆，港共政權一定瓦解！
中共都一定比全世界制裁，及踢出各國際組織

所羅門的審判

100萬人，每人捐10000都夠你過一世啦，老謝。

所羅門啊我回來了

推

推到阿Sir回應！

條散仔知閪咩

老實講我唔覺得佢真係知咁多
總之死兜唔認錯就ok

Push